連登仔做嘢fact check啦 193係話老一輩 人地想老屈193無禮貌呀

成2000正評成班傻仔
撐193係岩
但俾人帶風向就蠢啦
佢地想塑造到193真係無禮貌呀
假新聞睇都唔睇就推
仲笑藍絲

推

193TA擺明就唔係呢班人
少少marketing都唔識

又如何
廿歲就做返廿歲嘅野，學到又圓滑又謙卑，屌你老母廿歲人做到成六十好好咩？

信咗假新聞 仲覺得自己好威？
明明193答得咁得體 訪問佢繼續串
但俾推d假新聞 想佢死？

i mean佢真係串肥矮短我反而會俾掌聲佢

佢攻擊TVB一回事
編假文就變咗佢攻擊觀眾啦

根本193嘅市場就唔係be a good boy
年輕人應該有啲傲氣

31歲算唔算後生

算

依家係講緊假新聞喎
同佢串唔串 傲唔傲 有咩關係
下篇文 標題 193 屌晒TVB全台老母
求其作段野 又屈佢做

你想講乜 話193無講老野呢2個字？

193@ERROR表示不再稱呼TVB觀眾為「老嘢」：叫佢哋耆英

新訪問啦 擺明就作單假新聞
慢慢塑造193係無禮貌 唔係串
將個敵人由TVB 轉做觀眾
但又一班大人唔fact check